男人夠高已經唔使點愁生活

好命既
做娛樂圈
做運動員
普通d既
做公關
做sales
甚至只係普通文員
甚至做個店員仔
機會都比人多
只係因為你夠高
有認憶點
第一個諗起你
人生好多時就係咁無稽

做賤男行出街都多人認得d 好似東出昌大

好似唔關事

咁你寧願高 有臭狐
定矮 無臭狐